擬以BNO移英港人情侶到簽證中心交文件 擔心日後遭阻礙

英國推出的BNO港人居留簽證計劃昨日起接受申請，身處香港的人士可透過英國政府網站填寫申請表，再預約到北角的簽證中心提供指紋和辦理手續。

情侶Jason和Samantha早上到中心交文件和做生物認證，大約需時1小時，形容整個過程戰戰競競。被問到為何首日便到中心辦理手續，Jason說等候申請很久，擔心政府未來或會阻礙市民申請簽證。 Samantha說，數年前已有移民的打算，由於近年的社會事件，決定提早移民。

同樣來辦理手續的張女士形容，近來政治環境不太健康，自己有12歲和10歲的子女，希望較早起行到英國，盡快安排教育和適應新生活。

對於行政會議成員葉劉淑儀表示，中國仍有許多反制選項，例如嚴格執行《國籍法》，針對以BNO入籍英國的人士。張女士表示，最大的關注是展開新生活，小朋友盡快適應，日後沒有投票權都沒辦法，不是她所能控制。

2月23號起用APP就得

葉瘤講左咁耐執行嚴格國藉法
但係一直無人理佢

根本係完全無人理佢

林鄭唔理佢, 共產黨無人理佢

但將來有機會被ISP block

將來仲會唔俾香港人出境

政府網都block 一定引起外交風波

好難講, 無乜嘢做唔出

美國都唔理佢

香港ISP封鎖 台灣「促進轉型正義委員會」網站

張女士表示個投票權你要取消咪取消 以為仲有價值呀

BNO網站可以因違反國安法而被封
BNO中心可以因違反公共衛生而被封

可能直接飛英國搞

聽聞當地搞, 會好快批